[在線上][藍剔][最為上線時間為……]

每一次打開whatsapp都好期待你會覆我

可惜現實係
[在線上]
[藍剔]
[最後上線為……]

已讀不回真係好難受
望住一雙又一對嘅藍剔
有時真係好希望自己係色盲

熄左

但我好想知佢幾時上線

在線上都係同第二個傾緊
睇咩呀吖巴打
利申：每15分鐘就想睇

佢只係太忙 可能同緊同事講公事姐

我淨開藍剔既姐 上線時間長熄 廢事俾人check住晒

我抑制唔到想睇嘅衝動
但睇完又傷心

每日都無限loop 點解我咁低賤

turn off左last seen

原本我都會check下，而家諗起覺得好傻仔，所以戒左

嗰時等緊佢覆，見到 online 跟住 offline, 個心真係會沉一沉

一直都希望係輸入中⋯

算啦，放棄啦

俾人block jor 又點計

我就長開Last Seen 同藍剔，不過係靠自己意志去唔睇唔留意